falar automatos - historia, definição
pontos após equações
verificar necessidade de paragrafo após equações
"e" entre elementos tipo \alpha, \beta e \eta e coisasa
igual quando tem 2 equações - colocar na de baixo
verificar sobre referencias em abstract - abnt
produto tensorial - faltando B's
equação de shredge
medida - conferir equações
sistema compostos n-1 -> 2^n -1
    usar notação N=2^n
    obter o rotulo com relação ao valor 0
sistema emaranhado: estado-s-, mostrar inconsistencia matemática
    colapsará
    ket de B00


apos revisão, recaptular o pq estudar tudo isso
resultados que já tenho
padrão


remover 2 primeiras linhas da justificativa


1997 2QFA     kondacs1997power
1997 MM-1QFA  kondacs1997power
1999 1.5QFA   amano1999undecidability
2000 AQFA     paschen2000quantum
2000 MO-1QFA  moore2000quantum
2002 2QCFA    ambainis2002two
2003 CL-1QFA  bertoni2003quantum
2004 LQFA     ambainis2004algebraic
2009 1QFAC    qiu2009one
2010 MO-1gQFA hirvensalo2010quantum
2012 MM-1gQFA li2012characterizations

2000 MC-QPDA  moore2000quantum
2000 Go-QPDA  golovkins2000quantum
2000 Gu-QPDA  gudder2000quantum
2004 Na-QPDA  nakanishi2004power
2004 QY-QPDA  qiu2004characterizations
